近排有咩日本綜藝好睇？

VS魂

家、ついて行ってイイですか?

月曜日から夜ふかし

水曜日のダウンタウン
不過舊嘅好睇過最近個啲

閑聊007

ゴッドタン

日向坂で会いましょう
建議由ひらがな推し 開始睇

全力！脱力タイムズ

有吉の壁

年尾等睇正解は一年後

呢個我集集都睇

真心正

我都係
個個禮拜必睇

經常YouTube等直播

大家睇日綜都係用b站？
會唔會有日綜有晒中文同日文字幕？
小弟得n4 level🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

拿拿林考個n2先啦

日向坂相會

日向坂相會係集集都會覺得唔夠，前星期嗰集愛萌試食嗰Part笑到仆街

班女真係好玩得好睇過大把日綜

身邊大把Frd唔睇偶像都覺得佢地個節目笑到癲
個個變哂おひさま

水矅日同ガキの使い

ひらがな推し
日向坂で会いましょう

今晚返去睇下先

日向坂相會係咪由EP1開始睇?

平假推開始睇最好